請連仔響開 post 個位加個制"成個 post不推文"

如題